大家點招呼特首走入社區對話?

9月開始WOR 有冇時間表
和理非時間到
各位準備

推

大家準備咩禮物？

一定成堆黑警護住，行埋兩步都卜濕你啦

大叫五大訴求 缺一不哥 唔知會唔會被拉9 ?

係. 條防線100MILES 遠